C朗最新條片連人帶gip縮入去成個傻仔咁

連人帶gip縮返入去個樣好似好傻咁

傻得黎有幾分似我本人

一打開個箱 又係張紙寫住垃圾

快啲搵第間GIP brand搵美斯做代言

佢都唔肉酸

東莞大媽為護送財物 連人帶袋爬入X光安檢機

為了保護財物，你可以去到幾盡？內地正值春運，車站尤如戰場，廣東東莞一名大媽要搭車，她在火車站過安檢時，因為擔心行李不安全，有可能被小偷扒走，竟然連人帶袋爬入安檢機內照X光，嚇呆旁邊的安檢人員。大媽爬入X光機後的圖像被分享上網，隨即引起熱議，不少人稱這是「一幅抽象派畫作」。

樓主對個樣傻既定義：

American tourister唔好推嘅

個廣告又幾正

一個bag都搵佢賣
好撚貴

你同佢一樣係基佬

C朗拿度犯罪紀錄

傷人
逃稅
強姦
衰11
超速
開淫P
斷背
恐嚇
勒索
衝紅燈
非禮
性騷擾